會唔會不誠實使用自己電腦

聽都未聽過 笑到

樓主

條友不誠實使用自己大腦
我已經報咗警

個腦得粒米咁細仲算唔算大腦?